[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (752)

我

皇者曼

04已死

不要入

8.5S
11.5S

0:3要開了

頂實呀

5.5b派錢？

新post抽算3:0
頭10抽1

Lm

單刀唔入 嚇死人

LM

me

等4.5b高水啲先

S先係

lm

爽呀屌

睇埋下半個陣先啦

Me

頭先單刀唔入 係咪有手足買左HT0:4

有d名都未見過

12

完 0:3 3c

琴晚3點訓個班得滾水唔係度,SO WEAK

[quote]新post抽算3:0
頭10抽1[/quotelm

有巴打半456都買左

cd rom dq啦 真係好唔知醜

耶

又搶到1001 見到有人發脾氣

Agger

4.5 1.54 派錢咩
唔買了

笑死我一入係offside

半大 半場波膽中撚哂 雖然只係買左少少

半6 報警

1

開到2.5半大已經滿足再黎多球開埋全大就爽歪歪

呃錢

波都唔識買，買左全場03

半3全3

追擊

說係見到有人買汽車輸左$2000
係到發脾氣

全場應該04 05

當我下午無講過

0:5啦

有狗

半場應該換曬人，我反而覺得入波仲多 魚拉突好多人爭正選

應該會有球面子球

哎喲喲 比番個post你地先
上一上黎又走
係屌屌gp到正水幫人贏算

睇下摩佬幾時換人
曼半隊後備 銀河換番正選
贏幾多真係唔好講
尋日阿記半30全31

盧卡古專打弱隊

真係要睇埋踢法先落注

5。5big

唔派我講唔撚通
等左4個月

好難講架 去到你地地頭
要搏搏5.5好過
1.54留黎喂狗

1：4 1：5 唔怕買

濟洲聯上次炒汽車4:0
今場汽車難贏 之後輸2:1
話人燈 望番原來買左$2000

福仔都咁屈,你出LKK真係好似爛口強用直線盤球撞入去

Okok 比馬會戶口我

果條友打比利時果陣已經露晒底

刷角未

收息

不了

先收半大 仲有注8.5s

大佬呀起碼人地有出飛,唔係2邊講唔同既野呀

10.5S

一早po左半場30 40 50波蛋
有冇手足跟？
3：0都有11倍

會唔會又呃我

GUN左,一陣去睇樓

無

解釋哂買濟洲 仲要出飛？

尋日買左條過關 差銀河3/3.5大 差一粒 下半睇波算了

聖子add我

咁都唔中

唔識睇4:40？ 叫人取消唔好買？

thanks

唔係比佢射走一半 早己派

開到10.5B 既頭5抽1派200

今日係我曼好日子私人恩怨賽後繼續

好撚燈呀屌你老母臭閪

頂住角細 唔該!

平時都好好老脾 真唔屌柒你都唔撚得

03:11就講左唔好買 叫燈

lm睇互屌

買曼半大2.5 有3.55就fatfat

你慢慢屌 柒完唔認

笑撚死叫人買哥連
跟住就⋯⋯⋯

屌你老母 主上盤100% 客一入就客fg cashed

我唔想死係尾先買半大炸

原來ka meng 就係屠柒
明明之前幾十幾十咁買 又唔知條女點買點買

竟然出水

半格都唔比我贏

依家大注左姐 六粒
都少見你啦

聖子又中，佢應該未起身
btw頭先係咪話又抽中我含

問你攞張飛又話上堂 又話要條女cap cap完剪到鼻屎咁細

你最遲呀,SO WEAK

唔怕生壞命
最怕改壞名

見到以前d 管理員無咩出黎先上返黎

屌 火都來 收規華都拜 我屌你老母呀

仲記得當晚我地齊齊中7x1

銀河next goal抵買
當之後4球，有1球係佢入就回到本

收到風 下半場名單
#mufc XI for second-half: J.Pereira, Bailly, Tuanzebe, Darmian, Fosu-Mensah, Lindelof, Pogba, Mkhitaryan, A.Pereira, Lukaku, Martia

我諗下半換人都唔會差太遠 客其他依然可取

追獌ng定4.5b好？

都係好j

大佬呀，唔洗訓覺嘅咩，不過聖子仲weak

你channel刪左?
屌你之前差少少條5串1

都仲係好勁 呢堆人
落唔落坑好

滾水又搵到sp

吹奏邊個死邊 前個月頭書包1k變10k 包爺包爺咁叫人

睇呢隊仲勁過上半場果隊

Why not both?

5.5b allin了

都好強下

呢個中前場如果唔入番1 2粒好難交待喎

4.5b 等開場升下水先
ng 1.3比狗買

5.5big

係差在比唔比面銀河放水

整返個吹奏timeline 你睇？

好撚勁但夾得唔多

驚趕唔切買

牆頭草垃撚圾

就係依段時間我先返入波PO,見到佢買咩都話等書包

三姓家奴

六粒我潛先
88了 條友輸2000唔開心

4.5/5 B重注

呂布

仲要死頂

邊個抽中我先得㗎

講緊走數先幫你含,暫時冇人敢走數

8.5s 買唔買好

巴打谷左好耐想爆

大手買

又俾假希望我

書包 大胃 吹奏到摺哂

書包反水殺哂d賭博初哥 都照拜 是非黑白不分

請加入正花黨
有 魚柳BELL 豬柳強 同埋麥香G 派

想屌4.5/5

u want join？

JOHN

我輸哂D學費啦

幫下佢

NO

入左5.5b

清改左名唔認得

三性家奴真係唔抵幫呀 屠柒

老母b

夠鐘起身入錢

老母B 幾時再派我

你留遲左名

nigga 曼聯

水貨盧卡古

4C

手持
3/3.5s
3.5s
4.5s
4.5/5s
5.5s
5.5/6s

10.5s
11.5s

唔睇了，睇下完場可唔可以打個和

冰封7角

開始覺得你反手

曼仲刷乜野C....

8.5-12.5s

4.5/5狂跌水

Mk水貨lkk水貨

nigga 入波未

贏左都醫唔返個心了

500>1500>2000>3000>4500

半日都唔夠

好似收手了

留tg

屌你同路喎

Strong hold

我想再跟你極旺果陣 個心定過台鐵

仲肉赤緊哥連

他的心在淌血

1.79 唔想買了

天狼星追和

mk有價好賣

Mk

又唔中

真心睇好細波

換左人未？

好危下

非洲聯

7.5b 上

換了lkk

Lkk真係屈身型到呢

力頂8.5-12.5s

根本搶佢唔到

成日都抽唔中

巴素利落後反cup半主
哥連泰斯和
美國細
我琴晚己經運極

5C

5c

銀河出左好多正選
A.cole dos santos都出左

銀河你都輸硬啦 咪刷啦

刷角就唔買大細波了

LA 換左8人
MU 換左11人

等4.5 1.8 入貨

開左3.5全大先

真心上半係廢d但夾多
呢班係勁 但冇咁夾

波強 0:5 60分鐘可以入手

Martial同mk飄忽到仆街

Lkk無入球講唔通喎

4.5B仲升緊 想大屌

屌你垃圾lkk

Lkk完全唔係伊巴果種可以造波既人

未夾熟

微弱的一射

今次出得來好

銀河上半場果隊垃圾輸三粒算小

月巴>>>>lkk

....

6角都未必有啦

好彩無買角大

入手0:5

佢點會造波,佢係自己去多

買左幾多

咁都唔入

d nigga 好撚屎

就係有LKK先入少波...

嘩屌 呢隊廢過上半咁多

已經miss 左3 球單刀， 痴線廢到

同上半個隊差甘遠

開始有番上年曼既風範

0:4波膽

遲起身 如果唔係就掃到7.5

銀河入返球，皆大歡喜

gchi冰封角

頂多半個鐘 3:0 比我全收

6C

8772 16-07-2017
10:20 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.85 $750

$750.00
CASHED

紫貝都jel

曼聯我屌你老母刷咩啊

封角

拿拿聲，我要去沙田啦

角大go

7C

8.5s 賜我一死

爆角了

刷角

銀河馬嬲搶球博咩

差1c gogo

7c

爆角

屌你老母 咁都唔入

5.5細

屌 停呀

曼聯

應該落左order吾比入

你10.5b喎

賭完馬都冇留就算 我唔係成日睇post

想玩角

比番上年d燒味波lkk入啦

停角喇
唔該

主場球迷著晒火

派我唔洗煩

mk仔

4-0

4:0

抽禾秒回

0:4 就咪刷啦

屌
下半場啲進攻差咁遠

炒炒炒, 炒你老母咩

MK

重抽？

0-4MK

0:4

已經有4,5 球chance 全部唔入， 痴線廢到

頂實

4.5/5b叫糊

終於入
四球有三球都係中場截斷

4球好啦

俾多粒銀河啦

比個下台階人

比多兩球

總入球5,6

一GEL就2角

8.5 頂住AR

把握好少少已經6:0

客其他3.5倍開唔到要反lkk mk

比多兩粒

上次都炒人7球

唔好刷角

8:0都有

Lkk等下場 下場比你入56粒

是咪我 岩醒

比多球完場

上次中立場

應該仲有一球 客NG

唔好

莎拉除左淨係識買楊明倫仲識啲咩？

我覺得銀河有面子球

謝謝你

應該仲有得入

吾係牙巴打 可以再訓一陣

唔會有8角啦

放心

支持

冇個識射波

高sir

等睇高蛇7.5b 收錢

+卜

反手買2k

3.5 cashed
4.5 geled

0:4波膽好難頂

我無買角呀

買左 入球4.5 big

只係覺得曼聯唔會再刷

曼ng 咁好分

Lkk當自己美斯

鳩射刷角

曼聯留一線 日後好相見牙

又收息

5粒

Cls 0:5

5-0

0-5

4.5大CASHED

05

-1收客他

屌 買緊入乜膠

呢D咪正氣波囉,垃圾阿同利

想屌多球NG

唔係5.5都開到呀嘛

又要頂20分鐘

無友誼

比幾分薄面喎

大波再cashed

總入球5球cashed

銀河係曼聯肉便器

我們5.5s

國父

5.5B
7.5 8.5s

咁比主隊入一球都得架

你個名

聽左你地講冇買 哭了

Lkk重未開齋

大包圍要曬4.5 5.5

冰封入球

曼聯入佢波 好啦咪刷

有冇人博佢又7:0

客其他

總入球5,6,7都買左

即係客其他

放過人啦

得番1.65

封角入波

有6.5

我獌10角可以嗎

lkk 唔會冇波入掛

屌你老團母買緊客ng同我入波

洛杉磯銀河 (主)0 : 5曼聯 (客) 現時角球總數 7
角球NBA

快D中出佢

下場啦今場唔好

唔好咁

友誼賽牙 friendly match牙 貢過份嘅

屌我第一次打左個唔係整數尾 再買入撚左仆街

絕交

5比5囉

本身諗住等到1.8就買

賣波飛都發發喇 有錢有友誼

盧卡古身位好屈

唔巧

比多粒

8772 16-07-2017
10:20 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.85 $750

$750.00
GEL撚爆你

有種入多粒

比番球主隊好喎

好彩買好細 輸左無咁嬲

曼ng

Lkk廢到呢

仲未知你買乜

又話友誼賽

唔開心 買多球獌先

5.5s

頂實角細!

7.5s

比多一角啦屌你老母

15

1:5

1-5

面子球

好彩未買

友誼波

On9

入波呀曼狗

笑左 買左50主ng

Ok 睇波mode

做乜姐你

9倍ng 有冇大蛇中

主隊好波

吹雞完啦

話左有面子球

Goal

收息黨

0:5波強已死

爭d all in左

大波cashed

嚇餐死

0-3定0-4 5.5大有5倍

含撚左

太重手

屌你老母 掛撚住屌角 連主ng都買唔到

屌多球 2:5 啦

GEL緊隻角

獌

紫貝唔好咁

度馬算

屌你老母牆頭草三姓家奴
買場波都要睇條女面色
衰撚啲講句條女係唔係你老母？
定搏存在感係波PO搵一官半職做？

垃撚圾
咪撚再係到阿吱阿左

吹奏下我地啦柒頭

6球

冰封俠加油！

LMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

G chi

半全場 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
客 - 客 @ 1.67 $5080

$5,080.00

高士路 超重心

即場 曼聯 角細

好耐無中過咁爽既波

曼入多粒啦

差小小又失

而家追曼ng

真係買到又開始驚 獌

買唔買曼ng好

洛杉磯銀河 (主)1 : 5曼聯 (客) 現時角球總數 7
比多一角

Ng不如其他...穩d

波PO 大勝?

連面子波都俾埋 會唔會無入球

但又好似放比主隊攻

一早買左

態仔 好正 買左客第六球

入多球就有9倍了

Lkk入番粒啦

Lkk埋尾 完美

等客客派彩算 執左5k 廢事驚

想lm

我！

lm了

咁輸好正常利申輸左

回應下
吹奏未

熊仔係咪到

原本買第5球 比巴打叫停

垃圾賣料狗

人地出10中8 都唔收錢啦

我都想學你地車一大舊錢落去
可惜我無錢又無膽

Martial球球都唔中龍 除左入果球
角細多謝佢

屌馬射成咁

客其他應該開唔到了

求吹雞完場

主ng

喺馬會等緊cashed out飲茶

熊仔第2次

半隊nigga

冰封俠 好勁
真係7角到尾

買左8.5s @6,000

差一球呀

派我珍珠雞

8C

lkk唔入一球daddy係唔會放過你的

8c

高蛇

我求求你完場先講

高Sir 仲未完

咁快gel

唔好呀

新仔好搏

好野...LA咁隊爆我....

屌

高sir買左7.5b？

唔撚叫

2-5!

細細地7.5s 冰到完

2:5

2-5

25

屌牙

2-5 最尾都要輸50比獌 垃圾

@11.5 gel

大波

十幾倍GOAL

賓周入波

連殺曼ng

主7執番第六球

屌，買左1:5

收$900

屌開客其他仲要輸ng

8772 16-07-2017
10:20 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.85 $750

$750.00

8778 16-07-2017
11:25 角球大細 星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
大 [7.5 個] @ 1.67 $630

$630.00

LA入多球 比其他巴打派我

冇心派唔好話派 拖半個月都係冇派

苦主

easy cashed

78s買@11.5

完場啦好嗎

屌你老母成幾注7.5s啊

開咗喇咩？

曼聯唔讚得

不如開3:5客其他啦

開到都要輸

8.5-12.5s

俾你爆2隻啦

10c ok?

爆你老

冰啦

補幾多min

有人派就會冰

頂住8.5/10.5 s 呀

一睇就知你係假既冰封俠

完

2-5 完8C

屌狗會電腦大爆炸？
仲有2分幾唔開盤

係

無補

俾多2c我唔該

LLK 水貨

屌 8.5S 真係練撚到心臟病

差2分鐘都要俾LA隊埋

轉馬了 有無大蛇

8.5-11.5s

0補時

下次

唔補時 球證做得好

8C
2:5FT

屌冇補時

屌 好彩收8.5三注

估唔到開到7+

2-5
補黎做咩

友誼萬歲

要留了

頂住

輸番球ng比曼

客其他咁都開唔到

客客 8.5-12.5s cashed

Lm了

少少地執左一注已心滿意足

手持
3/3.5s ❌
3.5s ❌
4.5s ❌
4.5/5s ❌
5.5s ❌
5.5/6s ❌

10.5s ✅
11.5s ✅

重傷了
18k 落返 9k
又要再玩過

時都唔補 馬會好波

我個7.5俾人gel爆咗 派唔到

lm ok？

ME

1 曼城 2.35 6 熱刺 8.50 11 般尼茅夫 200.0 16 西布朗 400.0
2 曼聯 4.00 7 愛華頓 40.00 12 韋斯咸 200.0 17 屈福特 500.0
3 車路士 4.25 8 修咸頓 70.00 13 史篤城 250.0 18 白禮頓 600.0
4 阿仙奴 8.50 9 李斯特城 80.00 14 紐卡素 300.0 19 般尼 700.0
5 利物浦 8.50 10 水晶宮 175.0 15 史雲斯 400.0 20 哈特斯菲爾德 800.0
曼城大熱

屌5：2都唔開客其他

笑左 完場出黎po飛嗌頂住
你想我lm姐

我都係...又要慢慢推過

唔緊要下次努力

2000 派唔派啊巴打

你都有錢收啦

呢兩日啲波易賭到 追得番早兩個月豬果啲

星期六 27 洛杉磯銀河 (主) 對 曼聯 (客)
客 - 客 @ 1.67 $5080

$5,080.00 $8,483.60 凍飲可以加2蚊了

節哀 無人會鬧紫貝

6點又有角 我又係時候啦出動啦

啱啱好兩舊水入客其他

屌紫貝老母

熊仔第3次！

各有各叫姐

我買佐11.5細同7.5大
唔GELGEL佢點得
雙殺

我後補

紫sir求派100

派我ok?

熊仔中左場垃圾盃總入2球

爽到喊 8.5掃到12.5小

4點都有喎，唔玩?

第1次中100倍波膽 10蚊

Me ok?

飲茶中，我唔知完左場 柒左

諗多左
紫西dllm

你俾人抽中嗰d唔止兩舊啦
btw今日仲有冇人抽含

到底派唔派先

派條撚比你含

唔派M GAY講唔撚通

唔緊要 派錢就ok

狗會屌你老母 打錯尾數唔係整數 再買變賠率 再買入左唔受注 追第6球 主入
嬲嬲地 主ng
係我既你點都要俾返我

有乜可能追細波

有無賭馬大蛇比料

佢唔要我要呀

熊仔第4次！

派錢原諒你

5班狗也不屌

導屎型到

係咪扯扯地呢

熊仔第5次 第7次無就重抽

喜欣可唔可以比tg我 有野想問

抽了

Gmail恥笑六粒飯😂😂😂😂

客其他苦主， 頂佢球球單刀都miss, 痴線

熊sir數緊錢唔洗等派

miss了三球

天狼星

呢樣真
btw仲扯緊

熊仔第6次 唔抽啦 人人有機會 唔抽cd rom

邊個炒單刀

我gun啦

是日重心辛尼特-1

🤔

.....ME

Tg呢

態仔好波 第6次先出黎

睇唔到

原來我買左8.5s....記錯7.5s.......補番10.5B條仲有少少袋....好彩

今日啲阿叔佔領左馬會 cashout唔到

大牌

專登既

又絕殺

態蛇中完波又撚巴打

疊馬

留意到樓主on9仔

熊仔錢都搶 冇性架

派錢都被絕殺

佢係睇住黎食

講過開到8.5s頭五抽一
結果如上
煩請10分鐘內TG me提供Ac
否則重抽

我都俾人絕殺走數

又中,富者愈富

琴日入左500 今日上到4600 可以大大力屌馬了

係咪要含？

派我

公平咩

你今日開左齋啦

贏多啲再派

如果哥連中左我諗住派你㗎

身為1個JACK,已經2星期冇中過

倒豬比客其他

重抽呀

點解要派我，我地之前係咪有咩誤會

Cash out完唔記得派

CASHIN再派

我啦

下次我買咩tg態仔講聲
你唔好係波po亂預測ok?

有運了

派我了

置頂

lm候補

有冇大蛇有早水 想買定先上大6

今日有冇 賭馬大蛇比尿

聖子check check

嘩,清下次唔好啦

聖子

候補no.2

幫推,推走佢

1001

收到

曲線爆ac

新添

幫聖子推

係喎屌 鳩左

慘呀

炒炒炒 炒你老母咩 8.5s平安鐘

聖子可以介賭了

推

你而家睇下ac入唔入到

多謝

咪quote啦

其實個ac係我的派番比自己

笑死我

聖子收錢等於我地收錢

好撚9仲QUOTE

求各位高托貴手

入到？

即管屌鳩我

多謝[/quote]
聖子收錢等於我地收錢[/quote]

自己人

點del相

推走個post

普巴快d貼返幾張9527ac出嚟

推po啦

今日有車買

爆啦

聖子check

9527check

9527有錢派

你quote乜

頭先地下執到

10010011

被戒賭

唔小心

今日日乙德島初盤好似有啲淺

聖子不保？

-140

2

爆

好鳩呀69巴

日行一善 幫手足戒賭

好想派錢派我200 頭十抽一

山神對家

其實爆左未,爆左唔推啦

10011001

Gay痴漢好狗

試左 鎖左 唔使推

老母b 唔好抽中我

我
走數

快d推到1001

又戒賭又派錢

內定你ok?

你試完先鎖

ok

屌 岩先一時唔撚記得

聖子我幫你試下可唔可以login

輪住

你都係想迫聖子69姐

-100

要爆爆我AC26814257

聖子入落我戶口幫買 手續費低致5%

其實鎖係鎖幾耐

而家去馬會拎錢會唔會比d阿叔屌死

鎖幾耐同問？

你班撚樣唔再提味冇事囉

比下面

聖子狂推post

有排都未1001

9527睇到實爆

幫推.

聖子要100定係要AC?

中！

幫你推爆

不了，聖子仲要識女㗎

是日重心
辛尼特-1
🐳🐳-0/0.5

真心問題。我留意左一段時間。其實9527有冇買過波？

100

銀河ng

跟實導屎

lm先

岩 大家唔好推

Goal @11.5收米

入未

佢乞都乞左成萬幾 乞錢户口尼

🐳半大點睇

半客快靚正

好

得番2.5買條jer咩

u

應該已經推走咗聖子個ac喇掛

無波賭都推咁快

搶1001了

豬死了

日職點睇

2 3 9 10

不賭便是贏

2.5b

今日玩馬啦

聖子幾時派me

想要🐳半大

依家去馬會排隊收錢差唔多
今日跑馬有排等

頭場爆冷

我頭先又喺地下執到張飛，想俾大家睇下個ac係咪呢度d巴打嘅

被迫害

留返下個po貼

推一下

佢推得咁辛苦

禾咁好人

可以

比次機會佢啦

屌咩

大蛇高托貴手

1 3 6 12
抽獎網搞出黎

熚左要點做

下次抽中你唔洗留tg了

呢個真，大家已記住ac

波PO新共用AC

背熟左了

連贏位置Ｑ 1 場 5 快樂火龍 + 11 福之寶 $100

$200.00 鳩買都中

自私

沈拿